藍絲Kol之謎：得154個subscribers,但有幾萬views？

啱啱見到哩個‘本土研讀社’廣告
參考中共一向做法
99%用嚟‘對位’狙擊本土研究社（啲內容事實上都係維穩）：

得154subscribers,
但之前既片可以有幾萬view?!

老實講唔係咁出奇
大把片幾萬view得雙位數訂閱

淘寶有得買讚買view買share買留言，上面大把呢D資源，唔通平時FB藍絲留言D讚又係真既咩

用呢D手段，等D心智未成熟既廢腦以為呢D係大多數人既諗法，之後羊群心理自己都覺得幾有道理咁

又抄
人哋個黃絲組職叫本土研究社，佢就叫土地研讀社

真係未見過
一兩條片或者得
冇人subscribe好難連續四五條片都幾萬

你睇最新嗰條
出咗成日先係166
即係subcribers條數

我極懷疑啲views 數係揾打手公司一野打上去

一向係咁玩
之前都出咗堆法律page頂住公民袋同法夢

不嬲都係搵打手㗎啦 好新鮮咩

其實係唔出奇
睇咗唔一定要subscribe

都冇可能差成幾百倍
你睇所有就主流page
除咗間中有啲片紅咗
Views 數都係細過subscribers

而哩檔野完全唔覺紅過
真係有幾條片幾萬views冇乜可能冇noise
你諗吓趙博同吳明德
都係咁上下
但已經好多人講

藍絲channel d view不嬲唔尋常

呢個簡直係支共規律黎
由民建聯頂民主黨開始
愛港力頂社民連
忠義民團頂熱血公民
港人港地頂主場新聞
青關會頂法輪功
每次都係複製啲差唔多既嘢出黎頂你
黃色經濟圈，應該係唯一一次掉轉由黃絲抄支共

你漏左
TVB每日任務都係抄粱振英
宜家TVB就黎埋單
大家記住幫手做每日任務送佢一程

請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

廢老可能冇ac亦都唔識用
打開個app彈咩出黎就睇咩
我老豆就係成日播呢d野但佢連打字都唔撚識

follow左
因為中共永遠只係識用國家機器做宣傳，根本唔識公民社會下既自發組織同文宣方法，咪唯有照抄

1. 如果文宣係叫人行動既，當然coverage係重要
2. 但如果係講說服人
從來唔係以量取勝
你係要道理講清楚，務求聽完你講既以後對類似謬論免疫，
所以係推一啲高質youtuber, 反駁藍絲言論
重要過report對家channel n倍
（除非鳩熔咁出假新聞否則唔會成功
而且開檔新既冇難度）

唔講道德，你係冇可能令黃絲既人完全聽唔到對家既言論
控制哂咁多野既中共都做唔到

唔使有幾條kol有好多views就慌
啲數99%好大水份

［值得一聽］羅家聰：地產商減一半租，銀行還息不還本，邊有咁好死，梗係中共後面發功

同臭雞lucyeung一樣 得1000個followers但係特別有個po有6000likes like啲人全部英文名加數字再加鬼佬樣 仲唔認自己買likes

又有人話係新鴻基的廣告

其實view數大過subscriber數係好常見嘅

因為有唔少人係靠search嚟搵片，或者autoplay/ YouTube main feed 睇YouTube suggest 俾你嘅片

幫港出聲 幫港發聲

抄抄抄

有咩出奇
啲廢老唔識subscribe嘛